Переменная хранит в себе единицу измерения одно из возможных значений (Byte, KB, MB, GB), Вторая переменная хранит в себе целое число. В зависимости от того какая единица измерения написать скрипт, который выводит количество байт. Для вычисления принимает счет что в каждой последующей единицы измерения хранится 1024 единиц более меньшего измерения.